\documentclass[utf8,12pt,a4paper,oneside,final]{book}
\input define.tex

%\includeonly{introduction}
\begin{document}

\VytvorPovinneStrany
\AbstraktyNaJedneStrane

% OSKENUJTE JEJ A VE FORMATU PDF VLOZTE DO STEJNE SLOZKY (SOUBOR POJMENUJTE NAPR. zadani.pdf)
% PAK ''ZAPROCENTUJTE'' RADEK S \SemVlozitZadani A ODPROCENTUJTE RADEK S \VlozZadani
\SemVlozitZadani
% % \VlozZadani{NazevSouboruSeZadanim}

\PodekovaniAProhlaseni

\tableofcontents
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}

\newgeometry{top=22mm,bottom=24mm,left=39mm,right=30mm,headsep=6mm,footskip=8mm,includeheadfoot,headheight=\VelikostHlavicky}
\pagestyle{intro}
\include{introduction}
\pagestyle{main}
\include{notation}

% \renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\thechapter. #1}{}}
% \renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection. #1}{}}

\include{prime}
\include{nullstellensatz}
\include{noetherian}
\include{conclusion}

\include{appendix}

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{bibliography}

\startindices
\printindex[symbols]
\printindex[terms]

\end{document}
